{
  "My Loans": "我的债仓",
  "Emergency Shutdown": "紧急关停",
  "Close": "关闭",
  "Confirm": "确认",
  "Borrowed aUSD": "已借 aUSD",
  "New Collateral Ratio": "新的抵押率",
  "New Liquidation Price": "新的清算价格",
  "EMERGENCY_SHUTDOWN_ALERT": "紧急关停开始",
  "Create": "新建",
  "OVERVIEW": "总览",
  "Overview": "债仓总览",
  "Withdraw": "取回",
  "Deposit": "抵押",
  "Able To Withdraw": "可取回",
  "Payback": "还款",
  "Can Generate": "可生成",
  "Can Pay Back": "可归还",
  "Generate": "生成",
  "Required For Safety": "最少需抵押",
  "Manage": "管理",
  "Token": "币种",
  "Debit {{token}}": "{{token}} 债务",
  "Interest Rate": "稳定费率",
  "Current Collateral Ratio": "当前抵押率",
  "Action": "操作",
  "Liquidation Price": "清算价格",
  "Collateral Ratio": "抵押率",
  "Current Price": "当前清算价格",
  "Liquidatio Ratio": "清算率",
  "Current Ratio": "当前抵押率",
  "Borrowing": "借贷",
  "Collateralization Ratio": "抵押率",
  "Cancel": "取消",
  "Prev": "上一步",
  "Liquidation Penalty": "清算罚金",
  "MINIMUM_DEBIT_ALERT": "生成的稳定币数额必须大于最小债务 (1aUSD)",
  "DEPOSIT_TITLE": "抵押 {{currency}}",
  "Max To Lock": "最大可抵押",
  "BOWORRE_TITLE": "生成 {{currency}}",
  "Max To Borrow": "最大可借",
  "Min To Borrow": "最小可借",
  "COLLATERALIZATION_NOTE": "注意： 抵押率 = 抵押品价值 / 债务，必须大于最低抵押率。",
  "Depositing": "抵押",
  "Select Collateral": "选择抵押品",
  "SELECT_COLLATERAL_TIPS": "每种抵押品都有不同的风险参数配置。",
  "Generate aUSD": "生成 aUSD",
  "GENERATE_TIPS": "将 {{token1}} 作为抵押品来生成 {{token1}}",
  "Get Started": "立即创建",
  "Confirmation": "确认",
  "CONFIRM_TIPS": "确认创建 {{token}} 的债仓",
  "Collateral Type": "抵押品类型",
  "Avail_Balance": "余额",
  "Price": "价格",
  "Min_Collateral": "最低抵押率",
  "LIQ Ratio": "清算抵押率",
  "LIQ Fee": "稳定费",
  "Next": "下一步",
  "Done": "完成", 
  "CREATE_LOAN_SUCCESS_MESSAGE": "债仓创建成功并且生成了 aUSD！"
}